不滿大陸遊客增多 團體號召「光復高雄」

[url]
[/url]

韓國瑜當選高雄市長後，大陸旅行社緊接著推出明年的「台灣之旅」，行程中包含這次選戰中大勝的三山地區，還安排陸客一定要吃滷肉飯，卻引來疑似綠營狂熱分子在臉書發文，集結眾人去抗議、騷擾前往高雄旅遊的陸客，強調要讓韓國瑜拚觀光的支票無法兌現。

恒生新證券客戶 開戶可享HKD50現金券
Sponsored
恒生銀行

臉書粉絲團「黑框作業」27日轉貼一篇發布在韓國瑜後援會的留言截圖，內容中有一名網友寫下「我們不能只是旁觀，要行動起來組成聯盟，以後有中國的遊客團來高雄，我們就過去大聲抗議、騷擾或罵這些中國人」，留言中強調，「必須造成影響和轟動，讓他們知道高雄不歡迎他們」，這樣以後陸客就不敢去高雄旅遊，阻止韓國瑜兌現競選時的承諾。

圖／翻攝自黑框作業臉書
圖／翻攝自黑框作業臉書

轉貼留言的網友也說「請高手肉搜出來，或轉知國安單位，予以預防阻止。」其他網友也留言回應「不意外 早就想到這招了 韓總應該要預想反制動作」、「警察應該可以抓去寫筆錄，要抓不抓而已」、「剛剛查了一下好像是真戶口已經拼命刪文，趕快送檢調」。

2015年高雄就曾出現抗議陸客團事件，引發當地居民及學生不滿，組成「哈瑪星願景聯盟」抗議陸客觀光嚴重影響到生活品質、交通安全，扛出象徵「捍衛家園」的大炮抗議，靜坐快閃擋住遊覽車。當時高雄市府回應，每天約250台遊覽車進出哈瑪星，學生及居民抗議造成交通秩序大亂

高雄 (中國) 唔係支持九二共識嘅咩

中國佈歷史文件
台有灣虛構文件

中國有歷史文件
台灣有虛構文件

問心

你哋光復時畀人咁樣冷嘲熱諷，你又會點諗
香港夠一車車老嘢投保皇狗，重黑暗過臺灣

人哋都未笑你，又何必笑面對同樣問題，但唔同處境嘅人

高雄發大財

咪阻人發達

當年藍絲都係咁屌本土派